認真一問 人鏈可唔可以星期六上晝搞

夜晚7點d人食飯 ot 放工撘緊車etc 我怕會少咗好多人歸位，最理想係星期六上晝搞，日光日白9-10點未開始曬，個人認為會有noise過夜晚難得搞一次希望好睇d，求搞手諗諗佢

push

pish

推

無架啦
毒果印埋上頭版

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

大家點睇？

星期五收工普遍都聚到好多人

啱啱睇到 頂

朝早 驚大家起唔到身
平時2 3點 大家都遲到

夜晚攪，航拍好難影相？